[認真討論] 女朋友話俾超聲波破處

同女朋友拍左拖一年，都無機會扑野，見呢排去唔到旅行，就同佢去staycation 順路扑野。佢之前一路都話自己係處，我滿心期待，終於可以破到人處。

點知我插左入去，屌左陣，緊係好緊，但無見到血。到着事，d床單都無見到有血跡。。。。

我問佢點解會咁，佢話之前去做檢查，照左超聲波，照完之後有d痛，可能超聲波震到破左處。。。

到底世界係咪無純過水既女仔。。。。佢係咪呃我。。。。到底佢同幾多男人扑過野。。。。

點算。。。

屌屎眼應該冇

女朋友放陰道屁破左處

弱智先信

超聲波係一個人黎嫁傻仔

我女朋友同我講佢一出世第一日就無左個初吻
一出世個奶嘴就錫左佢個嘴好乾啖

邊個同你講破處一定有血

不過你女朋友個理由咁on9 九成帽事

啱呀 可能樓主太細呢帽事嘅 唔洗諗咁多喎

三個人，分別叫：

超

聲

波

唔撚係掛。。。點解要呃我。。。

係細就好。。。怕帽事多。。。

又唔可以叫帽事嘅 你拍拖後佢唔出去搞咪「無」事囉 可能佢怕內介意佢唔喺處啫

個日夜晚上飛鵝山震走左個處咋

怕「你」 打錯字sor9

講真香港有幾多個處女，點解你哋咁鍾意處女...不過如果個女仔有心呃你就一定係佢唔啱，大大方方認咗佢唔好咩不過！好似樓上上上幅圖咁，其實真係未必扑嘢就破到處/有其他原因會令到處女膜意外破裂左，講真你冇證冇據，疑點利益歸於被告，又唔好判咗佢死刑先。不過你話要解決又冇得解決，唔通你叫佢去睇醫生證明咩，仲要都證明唔到，都破咗啦。其實睇你接唔接受佢個理由，你唔接受嘅咪飛咗佢囉，情侶之間冇咗信任再拖落去都冇意思

點解唔用踏單車 衛生綿條呢啲咁方便又可信度高小小嘅理由 反而鳩吹一個唔合理嘅理由出嚟🤣

你條賓周仔太短
根本未掂到塊膜

我都真係難分真假

又可能太幼 喺塊膜啲洞穿過咗

帽事既，唔好嚇自己

其實破左咪破左，我噓個位係佢呃我😭

老婆對奶有H cup，你問我答

btw 點解樓主唔google下超聲波會唔會破處

波台狗又出鳩 post

lm 等睇 user name 超聲波 覆你

帽 你仲可以除
細 你點樣練

我覺得似膠Po

真係有往例。。

食下營養補充品都可以

你條女純到下流無恥啦直情

李家超

夏韶聲

陳茂波

真相已經解開

這是樓主：

其實處女膜有洞比M血流出 如果細過個洞 即使喺處唔會有血出

處就唔會咁快就吊到啦⋯⋯

都已經成年啦。。。

想搵你埋單

唔係個個都有血

再者佢要呃你都冇得prove

我條女話去海洋公園玩鬼屋嚇破

雖然破處唔一定有血 但佢咁此地無銀 似係呃鳩你多

其實唔作理由反而仲真

你搞笑？

單車：屈夠未

單車真係common
但如果單車破我諗應該痛到踩唔到單車

拔長啲實際啲

屌

垃圾波台狗

有機會係你太幼或太短
我果陣屌到條女閪都裂

同呢三條友同用同一個洞 自殺算喇

當初破處之後隔咗幾日定一個星期先見到底褲有血跡仲以為嚟m

大撚把女扮處
要搵處女去幼稚園

第二句唔係我講既，女權撚講既

踩單車破左

好心啦 依家咩年代呀 仲咁無知
唔係個個第一次做愛都會流血嫁
你女朋友真係慘 有個咁無知嘅男朋友

會咁痛嗎
又唔係乾隊入去

幾十個男人之前佢的確係處，冇呃你

金針菇

撞到破既話應該痛到仆街

幼稚園都冇
要去產房book

你太細

阿超 阿聲 同 阿波
應該係4p

可能佢幫佢女朋友個閪做針灸

李家超
吳亮星
陳茂波

#1 曼城20-21冠軍

呢類post硬係見到巴打你

你好純咩？
垃圾處女情意結

你自己係處咩？垃撚圾

各玩一穴 大家唔洗爭

影張相黎睇下，我話你知係幾手車

哈哈 睇到標題已經少左 專登入來留個言

至理名言： 飛鳩左佢把啦

唔好笑，已經俾足面講

樓主青頭

形容下扑條女個陣咩反應

真係好笑
佢唔係處,你得出既結論最多都係佢扑過野
咁就話帽

第一次未必破處
但如果你係處多數醫生唔會手探同超聲波

唔係每個女仔破處都有血囉巴打

個個都好似你咁想破人處
仲邊會有純過水嘅女仔
係都輪唔到你

漏左一個
阿照

正常去檢查醫生一定問你有冇性行為or可唔可以做超聲波
如果唔得嘅話會有其他方法檢查
除非病情需要得返呢個方法啦
利申：年年都做婦科檢查 由處做到破埋處都keep住年年做

踩單車果時..

咁咪仲有一個啊左 ？

就係要呢啲

我咪超聲波囉

處唔處有咩關係

致樓主：

其實短呢就唔洗周圍同人講既

真‧自暴其短

係趙星波，定超聲波?樓主你問清楚女友先啦

hi樓主我就係超聲波
我破你條女處嗰陣佢係咁嗌痛，但我都係中出埋

照陰照咪會 是咪on9

用VAR驗吓臭雞港女個閪

中出果時做好請埋旁證親自睇吓

唔好講咁多
分手

唔係照咗超聲波
係𡁻咗超聲波

係你短得滯

有個ex講明話唔係處但插入去之後都有血，明顯你都係啲短到破唔到人處

利申18cm

牙籤仲要拎出嚟講

你碌鳩唔夠大就算啦
仲要問人哋搞到人哋要作故仔呃你
你有冇同理心㗎

認真答
處女既話婦科醫生唔會用鴨嘴鉗/ 陰道超聲波

條友姓超 叫聲你波

講真你唔係小學一二年班識你都唔洗諗衣啲
香港唔係100%雞
但一定50%以上係SLUT

波台狗on9當有趣都咁多人真心

高質!師兄一定大學畢業

咁人地有得食處我冇
起碼每人有一次先公平啦

處女好似會飲水脹膀胱照

乜撚嘢年代？一定要個女人係處女？一定要見到落紅？好撚清朝哈哈哈

破處未必有血（認真）

好想屌

仆街到

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌

咁不如男人生小朋友
你咁追求公平

有冇常識嫁 唔係一定比人屌過先會破處 讀下書啦

真 唔一定即時有血

唔生咪大家公平

我係去廁所先見到有血
抹完以為無事
點知聽朝瞓醒個底底都唔少血
好彩有帶多條換
之後個幾日斷斷續續都有啲啲 要墊護墊
所以床單唔一定有血

樓主條女叫林奠？

絲打邊到做開檢查同幾錢?

可唔可以還返女人性愛個十倍快樂出黎大家平分五倍

入咗！入咗！第一下一定入咗ga！

踏單車都可能會破左處

好嬲好嬲
三個人都算，仲要三個死共官

我嗰時剩係完整插入去已經好痛，無抽插過就抆返出嚟唔知係咪因為咁隔咁耐先見紅

我第一次真係無血

咁男人係咪應該至少有6個月月經

一人一個洞 唔洗爭

淨係得男人插女人都唔公平啦
幾時女人可以插男人 口 肛門 同陰莖

破處個時真係無血
但第一次扑係基本上扑唔到
要四五次先唔痛 正常扑到

條仔叫Sonic

笑撚死我

你可以帶假鳩人地接受咪得
冇人阻止你

踩單車都會整爛既⋯⋯

有咩咁忙成年都無扑？
擺明條女有嘢啦，除帽啦巴打

點呀? 嬲呀? 學陳同佳囉

-.,-

😭😭😭

唔好咁緊張先
唔出血有好多原因
你條女個理由係on9啲
不過都係為你好啫
自己滿心歡喜結果冇得享受
望住條芝士腸
仲可以臨時臨急作個理由出嚟保你自尊心
好女仔嚟㗎

唔撚係啊。。。。香港女仔真係好多大話

笑屎

人生。。。。。。

唔知佢有無問，有無呃埋個e生

佢m到炸？

我都廢事同你抝
第一次明明大家都有
天生既平等機會黎
有啲人永遠要執二攤
追求處都正常啦
你就係到抝天生唔係大家都有既野
玩立場互換
你唔好抝埋有啲人生cancer有啲唔生唔公平
不如全世界都生cancer

好啦。。。。。
但佢個超聲波真係。。哎。。。。

唔撚係信呀

b超

但超聲波震碎呢個講法都有問題

定係佢指係照陰道超聲波？（因為呢個係插一支野入去）
正常護士會問清楚個女仔係咪處
係處嘅話就會只係下肚照，唔用果支野咖

咁條女係咪林鄭定係大波華？

破處=有血
on9仔冇常識

有女仔破處係真係唔會流血的ching

我就係想指出討論公平係冇意思嘅

女人就話有處女膜「證明」佢係咪第一次
咁男人呢？
我就唔信男人未試過打飛機就去同女人做第一次
有邊仔係實質咁畀第一次自己嘅另一半
咁女人係咪一世都係執二攤

你地咁執著塊膜嘅
唔好意思
你地生不逢時
唔好將個責任推落女人到
話人地唔純
唔係處

如果樓主咁介意
請立即分手同唔好生下一代
我驚你地d基因會污染人類嘅基因庫

其實個社會問題係條女同你講佢係處
而又知道有啲男人對第一次有執著而想從中取利呢個現象好令人唔舒服
至於點解係男人唔信任條女
而呢種不信任風氣係邊啲人既責任就自己諗
至於點解無乜女人要求男人純啲
我唯一覺得合理既解釋就只有女人真係唔鍾意人乖
簡單來講係犯賤
利申：我冇處女情結，食過就算

個蛇浸酒好應景

唔係個個破處都有血出...

會唔會太短

lm

其實d女上連登睇
先知咁撚多男人有處女情意結
反正都係為左塊膜先愛佢娶佢
無膜就唔愛唔娶
咁不如用塊膜吊高黎賣
都係一場交易黎姐

夏天為Ig帶來靚女...

當你冇而又吊高黎賣咪啫係詐騙
咁不如一開始坦白啦
想呃人埋單個嗰心態先噁心
人地問你係咪處咪話唔係囉

多人都用單車嚟做藉口嘅我想做架單車

贏曬部metal fight你攞去啦

咁詐騙當然唔岩啦
但真係有膜既女用黎叫價 吊高黎賣
都係有處女情結既連登仔求仁得仁

會路會樓主太短， 根本未掂到膜

有價值就有市
資本主義係咁work
只係prove唔prove到呢就...

我就係超聲波

我同意，都無話唔愛佢， CLS

破3次處？

釗昇波

其實破處就唔一定會流血
但俾超聲波破就...

切左佢 裝番條馬撚囉（明嘅會明

有一隻超聲波係插一枝野入陰道照
唔會震架喎
就算係照肚個隻超聲波
都唔會震
樓主自己諗

你自己上網睇睇資料啦，破處唔一定見血的！

孩兒在超聲波 微動作 做母親的感覺

推呢個，成撚日以為自己有能力破處

處女膜係一塊啲穿咗啲loan嘅body tissue 形狀似塊膜 而啲loan有大有細 有機會係樓豬碌鳩太幼
不過踩單車做運動騎馬都有機會係 同埋都唔係每位女仔都有

屌你踩單車咪算囉
吹到咁大

想要血就真心建議叫你女朋友咬一啖

你條女讀中學嗰陣

我同過佢踩單車，

可能就係咁破左佢處，

講真唔係個個第一次都會有血，無其實唔代表啲咩

襟兄弟

但佢講啲咁撚離譜嘅嘢嚟兜

想搵處女咪去產房搵件女 培育到佢合法年齡破佢處囉

其實冇血都好正常，幾個朋友破既時候都冇。
但你女朋友個藉口有啲戇鳩

咪玩啦戇鳩
一定有血嘅咩屌你老母

聲呀聲 接力接力

李嘉超，夏紹聲，陳茂波

我信樓主女朋友
呢個世界係充滿愛同埋包容

可能係佢都以為破處應該會見紅，見冇先估可能關超聲波事啫未必存心呃你
事實係破處唔一定有血

衞蘭話你知

Ching好波

超聲波震到破左處

信啦，信咗會開心啲

依家d女以早破處為榮
接受現實啦

咪以為post 條撚唔洗bam

佢未必係呃你
有啲婦科檢查係成碌超聲波隊入個閪到照
如果佢子宮有過問題有照過都好平常
你問班無知連登仔實話你條女係臭雞
Btw，你啲處女情意結都幾戇鳩下

你介意時 咁你自己都係處男咩？

向佐

比其他人支水槍射穿

我第一次都無血，嗰時都好驚ex會失望同亂諗

認真，我有ex一定係處，但都冇血，之後我上網睇，你都可以自睇，美國研究話四成女人破初係唔會有血 傻仔喺度驚

破處唔一定即時有血
但事後女仔底底通常有血絲

甘快比你扑得都知咩事啦 有得扑仲想點？

有陰道超聲波
成支類似假陽具咁隊入個陰道
我認真

認真答
香港嚟講一般都會問咗有冇發生過性行為先做檢查
發生過，子宮入面較大機會出問題，所以都會做侵入式檢查，即係放鴨嘴/超聲波碌野入去
除非係嚴重疾病如癌症/各種腫瘤，如果唔係比較少機會有需要對未進行過性行為既人做子宮既侵入式檢查

樓主一係問下係咪有嚴重病
唔係佢就係呃9你

不過處女情意結就抵打
咩年代

其實樓主只係一個想屌處女嘅狗公
真係鍾意個女仔嘅點會因為無血就唔信
清朝咩依家
係個女仔慘啲，遇到心地差嘅男人
仲要擺埋上連登
希望個女仔遇到好人然後一鳩飛咗樓主

因為條女講嘅係真
你覺得唔合理係因為你無知
真係有一種照子宮頸嘅超聲波係咁照
通常做完照外面果種發現有嘢唔對路
就會要你照埋入面，一碌超聲波隊入個閪到
諗起都覺得痛

可能你女朋友都唔知點解冇血
諗原因諗副呢樣

其實處唔一定有血

未做過愛點解無啦啦要照陰道/子宮超聲波？

利申 Bio 白痴

認真便輸了，樓主純粹想屌處女，屌唔到咪屌你

登你條女慘

係四個人，
仲有呀照.... ..... 可能係尹天照

唔洗諗呢d野，最緊要睇佢而家係點。

處女情意結之餘又無知識

講真處又未必一定有血既

一齊住先囉
反正有得屌又唔係壞事
食到件處先同佢分手囉

聽到有絲答又好D ....

長知識

真！

其實，我由頭到尾都無話有處女情意，女士留意番。
個重點係佢呃我係處 ......
佢問我個post係咪我開，我話係。
我問佢「你有無野呃我？」，佢呢加仲未覆我message .......

佢話做d婦科檢查

各位巴打，以後女仔做呢d檢查一定要跟埋去

醫生做佢係處女唔係插入去檢查（只會照肚）
利申 我幾個女朋友都係畀我破處

再講扑野有冇血呢個問題
有啲會即時有血絲
有啲會隔日先有
有啲直情係冇（但緊到癲，放個頭入去都叫生叫死）

但呃唔到人既一定係牀上反應，未做過/經驗少既，真係唔識擺好個閪等你屌，要搬黎搬去，做成晚泥工，試過搞粒幾兩粒鐘都搞唔掂

老江湖既一插即入

呢個真

4p

垃圾二手閪 不了

惟有飲者L其M

老江湖等你訓覺時都會gut定個蘿油畀你朝早起身時一插即入，一晚做幾次不是夢。

處女開苞起碼有三個月至半年開發期，佢唔舒服、你又唔爽

所以話連登仔唔識玩
處女係當你玩夠屌夠想搵個人過人世先要

青頭仔最好搵個老江湖/姐姐，練下功先，唔係既話有處都唔識破

一名19歲女大學生因與朋友觀看音樂噴泉時，開心地走入噴泉區內玩耍，冷不防被噴出高達50米的主噴泉射中下體，水柱由其陰道貫穿身體，將她的腸臟也射斷

據香港醫學會會長對本報稱，噴泉水柱高度逾15層樓高，足見其衝力強大，估計是女事主下體剛好對正水柱，因此被貫穿陰道和直腸，而人體斷腸足可致命。目前，香港的山頂和東涌廣場都設有音樂噴泉，前往嬉戲時，應特別小心

婦科檢查會做子宮抹片
要伸支嘢入個閪了
不過唔知處女婦科檢查會唔會唔同

處女冇得做抹片
只摸下有有異物&觀察分泌物
醫生會鼓勵啲處女同破左先，然後一年後返黎做抹片

我初中時有個女仔同學同我講佢懷疑自己拉筋時無左個處
我估佢講時係認真咁諗

依家諗返 好好笑

可能就係咁無左 ........